點樣改善寒背圓肩問題？

係咪要練膊頭同背？

慣咗寒背唔想挺直腰

同問
如果要做gym要點做 平時一個人行都挺得直
一唔為意又keep住寒 好攰

沉肩 鎖背

練瑜伽

胸背都要做
只練一邊只會令問題更加嚴重

lm

推

留名

有冇得用啞鈴鍛鍊？

一定係練背同膊 唔好練胸住 直到情況有改善再練返胸

點喺屋企練背同膊？

要練晒上下背

我都係咁做，不過要練埋腹肌，因為通常寒背人係坐同企都唔多用腹肌

屋企真係好難練背

有，用dumbbell 可以練返強個rear felt

Rear delt

弔體上升?

agger